有無人睇開泰國BL劇(162) GodBas

奶巾墮扁Nee！

cr: 男神War仔
歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文
但直播討論期間唔使加密，敬請留意

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語/日經問題表

火辣熱播中

1) 我都係Tee喎 逢星期五晚10:30直播討論

2) Friend Zone 2 逢星期五晚11:10直播討論 推Singto BL線

3) PangWave the series 逢星期日晚9:30直播討論
直播post： 【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論

4) I told Sunset about you 逢星期四晚播放 Nadao首部BL劇

5) My Gear and Your Gown 逢星期一晚播放

6) Oxygen 逢星期六晚播放

7) Love By Chance 2 逢星期三晚播放

2020/2021 Upcoming

1) TharnType 2 11月6號首播

2) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

3) Manner of Death 11月首播

4) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

5) My Bromance 2 12月9號首播

6) Between Us 21年首播

7) Love Mechanics 21年首播

8) Lovely Writer 21年首播

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

泰國BL劇經典推介

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao劇集)

仲有更多等住大家發掘～

可以係邊睇正版?
Youtube官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

關於GMMTV
三大置頂圖

cr. P’仙草熱鮮奶

@P’ 91x93
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

MAMAOK 港字宣傳易

Update下港字字幕嘅新鮮事
雖然好努力叫大家簽聯署，但Youtube都係take down咗community subtitles，所以我哋都不斷搵新方法，等大家更輕鬆咁睇到港字！而家新網站已經ready，大家快啲去試吓玩啦！

1) Theory of Love Ep6 出咗鳥！

2) The Gifted Graduation Ep5

3) 我都係Tee喎 Ep3 都喺新西上咗架啦

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

一定好想試下睇
但聽泰文我完全入唔到戲

推介神劇

lm 今晚睇

iphone

iPhone （海軍藍）

好撚多人

好誇張

我覺得太多人啦
禮品又唔夠
我認同cafe好d

兩個咁大份都迫到同床

跛望到咪豬都睇唔過眼

望到全世界都知

開咗新post
有無人睇開泰國BL劇(163) SingtoKrist 我都係Tee喎

愛跛

聽日一定唔想番工

love u

又搞我老婆

肚腩仆

有

3

有喎

終於KS 派糖

Kristsingto黎啦

其實連上集都未睇

KS

KIRS 拍多唔同種類嘅野好似啲感情流露好咗好多

我都係

我頭先睇咗1/3 嘅一半 反正單元劇無所謂啦

先下手為強

見到new有女就唔想開

New好得意，大家快d補

FilmB唔緊要啦 兩個都係Bro

Jinjin
雖然係film但都唔想睇自己同女

NewFilm完全唔打擊，na rak maak maak

兩小無猜

singto個個真係幾似佢

好cute

原來係青梅竹馬

童年版好似，好得意

竹馬 好有愛呀KS

兩個都大面，好襯

估唔到最後係SET KS 係識

但係有啲甜

喂但係明明講緊死老母...點解又係到認親

ks好cute

好warm好sweet啊竹馬

個個都攻擊你

唔通more than friends

咁細個就識拍拖？

KS好甜
係咪唔記得要同佢結婚 BL漫畫常用梗

又嚟PROMISE梗

嚟啦 我自己都想攻擊自己

More than friends

我都覺2個都超得意

諗起sotus 好cute

樣又似 動靜又似
好Narak

恭喜劍巴新一代p link

所以singto先去學煮餸 做賢妻良母

More rules

煮俾watee食

哇屌,,,,,,,,甜到

賢妻

Tay竟然除咗headphone

甜到痴線

甜到

識食辣都唔會淨食辣椒啦

Boyfriend cheated

嗚呀 初心

咁樣白白滑滑嘅krist真係靚仔

閪口閪面呢?

點解咁命苦

都靚仔

你應下人先啦

Gun Gun narak

sotus都已經係西口西面
順毛靚仔就叫傲嬌

Gun仔好na rak

idolo toymook

4 pair入面2 pair都拆咗

Idolo詛咒

係糖啊，但係佢唔係po過呢張啦咩

唔好呀

咁BW......

brightu

係糖啊

屌win

竹馬

真係好似夫妻

傲嬌

又偷笑

結婚啦

點解唔係fan gun 墮拜

Faens forever

Wowwwwww
定情畫

3 Tigerss

Tay好黑

GIVE HIM POWER

問畫問到好似捉奸咁

New問你野

一齊打機

TN一齊坐啊 係糖

Krist勁傲嬌
淨係關心singto

屌

認親時間

真係同父異母兄弟

？！！！

相認了
btw係咪3n老豆黎

係

做乜個預告成個TG咁

今集三大都有糖

真係由第一集就估啱哂

劍劍會唔會po埋FZ link

準備J仔

次次見親呢個男仔我就諗起DEAR LOSER 佢爭輸咗 3N 女
條女 = TGG GUN 條女

Plustor

Stud上集掛住搞仔 死埋個老母

係 佢bf係有錢佬

DIU 姐係有男朋友仔仲要係有錢佬. 簡稱 DADDY

lbc2

好warm攬埋一齊

Stud Earth終於和好如初

兩個人間性器

一樣樣嘅
係咪singto偷生

?????

898

個個都亂SHIP!!!!

可以返去睇多次今集TEE先

I SEE 咁姐係TT2有機會冇

好好奇你今日有無見到我

但佢今季塊臉成日好似抽筋咁
好唔自然

大家一齊send信救12位被中國拘留嘅手足
有教學 好容易搞掂!!

收到洲洲！

我寫左send信, 但其實係聯署

[

好快會同win仔一樣殘

BKPP

FZ2